生存嘅意義係咩？

如果生存唔係為左自己，咁仲有咩意義？

我係我呢套戲既主角

巴打你為緊人地生存? 講多d黎聽下?

唔知為乜生活
好似唯一生活意義就係屋企人期望同女朋友

好想快啲完呢套戲

巴打可以聽下首 彳亍

冇, 一切都係random
所謂意義都係人自己諗出黎

岩岩聽完 唔太明

咁點解要搞咁多野

唔生存 又點會搵到生存意義
慢慢走落去 最終都會搵到
雖然我都仲未搵到
不過 一齊加油啦 巴打

係囉, 仲要逼人個個跟住做

我都有諗過生存意義變到係度搵生存意義咁

無 無野值得期待 無野值得開心

有冇睇過余華嘅活著
活著嘅意義就係活著本身

報仇

建議你出走一下 去d自己陌生既地方生活
因為你而家既生活圈子已經困到你對其他野冇曬興趣
有時為左生活掙錢就睇唔到世界
新鮮既人事物先帶到比人衝激

希望幫到你啟發而唔係帶到問題比你

好明你感受 我到宜家都煩惱緊呢個問題
最尾我嘅結論同你一樣 要為自己而生存
做自己想做嘅野 唔好太在意其他人
其他人嘅意見係企係佢地自己角度諗
全部嘅建議 想法都係建立係佢地嘅思想 角度 立場
佢地嘅意見唔會完全適合你 因為佢地唔會知你內心嘅想法 你腦內嘅價值觀
其他人嘅意見只會係參考 最終都係要你自己諗清楚
如果係你自己想做嘅 衡量完適合做就去做
如果係你唔想做嘅 就聽從自己內心聲音 唔好勉強自己
生存係其他人嘅想法中係好辛苦 好似冇左自我咁 我明我真係明
所以要諗清楚自己想要d咩 自己真正想成為d咩
過程可能好漫長 不過過程中你會慢慢搵到自我
搵到自己嘅目標 搵到生存嘅意義
有感而發 廢up左好多 岩聽就聽 唔岩聽當耳邊風

我自己既答案
寫一百樣死之前要做既野
之後去做
呢個就係生存意義

幾有啟發 thanks巴打

仲讀緊書，冇咁嘅能力
仲要係濕鳩課

生存本身就係意義

如果冇想做既野 冇想成為d咩可以點
我朋友既情況 而佢目前想做既就係唔繼續生存

巴打問多少少，你大約係咩age range?
你覺得好似只係為左屋企人同女朋友既期望生存，佢地期望你做d咩？佢地既期望係唔係令到你覺得辛苦？
你有無咩野係一路以黎，想為自己做但係無做到？